\subsection{Condiciones, restricciones y limitantes del informe}

\begin{enumerate}[\indent a)]
\item Se asume que este avalúo atiende a una solicitud de prestación de servicios profesionales cuyo sustento es la buena fe entre las partes; en este caso, el solicitante y el Perito Valuador; por tal motivo, la información verbal y escrita que en su caso, ha sido proporcionada, se entiende que es correcta a saber a la fecha del presente avalúo, además de manifestar el solicitante que no cuenta con información adicional  que pudiese afectar los valores que se expresan en el presente dictamen.

\item Después de haber llevado a cabo la lectura total del presente avalúo, el solicitante declara que no contempla situaciones subyacentes, ocultas o extraordinarias que en su momento no hubiesen sido debidamente reportadas al suscrito.

\item La propiedad legal no fue verificada, ni la existencia de gravámenes y/o reservas de dominio sobre el bien valuado. No se considera para la determinación del presente valor razonable, gravamen alguno sobre el activo intangible objeto de la valuación.

\item El presente documento se limita a una estimación de valor de activos intangibles, con base en los modelos de valuación expuestos en su capítulo respectivo, salvo error u omisión. Lo anterior se fundamenta en las propias variaciones de los modelos y el entorno económico y en consecuencia como limitante, las suposiciones de razones fundamentales para su proyección y cálculos realizados con base en la información recibida.

\item No se verificó, ni se consideró para la determinación del valor conclusivo, una revisión legal o \textit{due diligence} de la titularidad del activo intangible, cuyos beneficios económicos controla actualmente sociedad \textcolor{principal}{\empresaSolicitante.} El presente dictamen no puede ser considerado como un reporte de auditoría en ese sentido. 

\item El presente dictamen se expide exclusivamente para la fecha contenida en este reporte, con fecha de valores  al \textcolor{principal}{\fechaValores}. Podrían existir cambios a partir de dicha fecha en factores externos o internos de la sociedad sujeta de análisis en sus cifras financieras; que pudieren afectar el valor conclusivo contenido en el presente dictamen.

\item Para la práctica de este avalúo únicamente se valoraron y estudiaron las cifras proporcionadas por el solicitante, así como los documentos a que se ha hecho mención en el \autoref{sec:nn} de este dictamen. Asimismo, el solicitante manifestó, a través de su representante legal, que no cuenta con información adicional que pudiera servir de base para modificar las cifras aquí señaladas. En el mismo sentido, no se ha efectuado una revisión independiente respecto del contenido y veracidad de dicha documentación y el análisis y resultados podrían verse afectados en caso de que dicha información no sea correcta y/o precisa.

\item La información recibida por el perito valuador para su análisis, corresponde a información relevante de la empresa cuyo activo intangible fue sujeto de valuación, por lo que se asume el carácter de confidencialidad de la misma y se limita su uso para el presente informe.

\item Todos los criterios utilizados para la valuación descartan cualquier cuestionamiento especulativo o particular en un momento dado. Se asume la pertenencia del activo intangible y de la empresa de acuerdo a la situación actualmente conocida. Asimismo, se asumen como constantes los comportamientos actuales del mercado (\textit{ceteris paribus}).

\item Las proyecciones realizadas para la estimación de valor a que se refiere el presente documento no son predicciones del futuro; son el mejor estimado del perito valuador sobre las condiciones actuales proyectadas en el futuro respecto de las cifras financieras de la sociedad. El perito valuador no puede garantizar que dichos pronósticos y estimaciones se materializarán.

\item Los análisis, opiniones y conclusiones reportadas están limitadas por las suposiciones y condiciones limitantes señaladas, y son mis propios análisis, opiniones y conclusiones profesionales e imparciales.

\item Se toman como ciertas las declaraciones realizadas por el solicitante del presente dictamen valuatorio. El suscrito no asume responsabilidad alguna sobre la veracidad y exactitud del dicho e información proporcionada por el solicitante.

\item No debe considerarse que el valor conclusivo del presente dictamen valuatorio sea necesariamente el precio o la contraprestación que deba fijarse para la venta, compra, enajenación, registro, cesión o transmisión del bien objeto de la valuación  contenida en este documento.

\item El presente dictamen valuatorio no debe ser considerado necesariamente como una recomendación para la venta, compra, enajenación, cesión, transmisión o constitución de garantía de los bienes objeto del mismo; ni para llevar a cabo algún tipo de negocio, inversión u operación con el mismo.

\item El presente dictamen valuatorio fue preparado para \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}{} y su destino está limitado para el uso especificado  en el mismo. Conforme a lo anterior, el perito valuador no asume responsabilidad alguna frente a terceros por el contenido del presente dictamen valuatorio. El perito valuador no da ni ofrece garantía alguna a terceros (incluyendo inversionistas) respecto del contenido del presente dictamen valuatorio.

\item Este dictamen valuatorio sólo podrá ser usado integro y no en partes. Ninguna parte del reporte podrá ser utilizada en conjunto a algún estudio ajeno al mismo. La publicación de este dictamen valuatorio o cualquiera de sus partes, sin la autorización escrita del perito valuador está prohibida. Asimismo, este dictamen valuatorio no podrá ser usado por ninguna entidad distinta a la que esté dirigida o para un propósito o uso distinto al estipulado.

\end{enumerate}