\subsection{ALCANCES Y LIMITACIONES DE LA OPINIÓN PROFESIONAL}

\begin{enumerate}[\indent 1.]

\item He basado la mayor parte de mi análisis de deterioro financiero en la información financiera histórica, de negocio y legal de \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}, misma que ha sido proporcionada por el solicitante.

\item He asumido, (i) que toda la información recibida del solicitante es precisa y refleja la buena intención de ``\textcolor{principal}{\empresaCorto}'' en transmitir el estado actual de la sociedad a la fecha de los cálculos del valor razonable; (ii) la legitimidad de todas las firmas y autenticidad de los documentos que nos fueron proporcionados por la Solicitante; y (iii) la fidelidad y suficiencia de todas las copias de documentos originales que nos fueron proporcionados por la Solicitante.

\item No expreso opinión alguna con respecto de la presentación de los estados financieros de la sociedad o su apego a las normas y procedimientos contables aplicables a los mismos.

\item Mis cálculos sobre el valor del deterioro se encuentran soportados por los estados financieros y las proyecciones financieras contenidas en el presente Dictamen, mismas que se han basado en la información financiera histórica, de negocio y legal; por lo que dicha información afecta de manera significativa la estimación de valor. 

\item Las proyecciones financieras realizadas en este estudio no son predicciones del futuro, sino que consisten en pronósticos elaborados por el valuador con base en la información financiera recibida; por lo que el perito no puede garantizar que dichos pronósticos o estimaciones se materializarán.

\item Los términos en los que se realizó este proyecto, me excluyen de la obligación de actualizar o revisar los cálculos del valor razonable a la fecha de la valuación por eventos y transacciones que ocurran en forma posterior a la fecha de este reporte. 

\item El trabajo de valuación desarrollado para ``\textcolor{principal}{\empresaCorto}'' ha consistido en la entrega del presente Dictamen Valuatorio, pero no incluye la entrega de los modelos financieros de valuación desarrollados durante el curso de este trabajo.

\item Por la mera aceptación y uso del presente Dictamen Valuatorio, ``\textcolor{principal}{\empresaCorto}'' y sus representantes acuerdan desde ahora en no llevar a cabo ninguna demanda legal en contra del suscrito o sus empleados, respecto de pérdidas y/o reclamaciones que dicho grupo de personas pudiese contraer como resultado de las conclusiones que se contienen en el presente Dictamen Valuatorio relativas a la cifra de valor razonable del deterioro de la sociedad y demás elementos que conforman el presente Dictamen Valuatorio. Bajo ninguna norma legal, ya sea local o federal el suscrito será responsable por cualquier pérdida derivada de la presente valuación.

\item Se asume que este avalúo atiende a una solicitud de prestación de servicios profesionales cuyo sustento es la buena fe entre las partes; en este caso, el solicitante y el suscrito perito valuador. Por tal motivo, la información verbal y escrita que en su caso, ha sido proporcionada, se entiende que es correcta a saber a la fecha del presente avalúo, además de manifestar el solicitante que no cuenta con información adicional que pudiese afectar los valores que se expresan en el presente dictamen.

\item El presente avalúo, no contempla situaciones subyacentes, ocultas o extraordinarias que en su momento no hubiesen sido debidamente reportadas por el solicitante al suscrito Corredor Público.

\item No fue verificada la posible existencia de gravámenes y/o reservas de dominio sobre la sociedad valuada. 


\end{enumerate}