\subsection{CONDICIONES, RESTRICCIONES Y LIMITANTES DEL INFORME}

\begin{enumerate}[\indent a)]

\item Todos los documentos necesarios para la preparación del presente informe de valuación fueron proporcionados por la solicitante, quien manifiesta por conducto de su representante legal que la información proporcionada es auténtica y cierta; que la misma será agregada al dictamen en los términos que se relacionan en el apartado de Anexos de este documento.

\item No es propósito del presente avalúo verificar la probable existencia de gravámenes, reservas de dominio, adeudos fiscales o de cualquier otro tipo que pudiera afectar el valor de las inversiones a Terreno en el Inmueble, a menos que expresamente hayan sido declarados por la solicitante; por lo que no se asume responsabilidad alguna por información omitida en la solicitud del avalúo.

\item El presente documento no valida o señala su tratamiento contable o fiscal de conformidad con las Normas de Información Financiera nacionales (NIF), Internacionales (NIIF), a la Ley del ISR (LISR); y demás normatividad de la materia.

\item La responsabilidad exclusiva del perito valuador es respecto al valor conclusivo del presente dictamen más no es su responsabilidad la aplicación e interpretación de los valores conclusivos dictaminados en el presente informe o alguna otra sociedad mercantil nacional o extranjera, así como su tratamiento corporativo, contable y/o fiscal por parte del solicitante.

\item El objetivo del presente estudio es valorar que mediante diversos trámites y permisos que se gestionaron a los inmuebles, su valor razonable como ``unidad económica'' se incrementó notablemente durante el periodo en que la sociedad \textcolor{principal}{\empresaCorto} detentó su titularidad. No obstante, el valor conclusivo dictaminado en este informe no necesariamente deberá considerarse como el monto o la contraprestación que deba fijarse para la venta, compra, enajenación, cesión o transmisión de los activos intangibles o el caso que le corresponda.

\item Cuando se haga referencia a los principales manuales de construcción deberá entenderse: Varela y/o BIMSA y/o la ponderación de los valores arrojados por dichos manuales.

\item Se asume que este avalúo atiende a una solicitud de prestación de servicios profesionales cuyo sustento es  la buena fe entre las partes; en este caso, el solicitante y el Perito Valuador; por tal motivo, la información verbal y escrita que en su caso, ha sido proporcionada, se entiende que es correcta a saber a la fecha del presente avalúo, además de manifestar el solicitante que no cuenta con información adicional  que pudiese afectar los valores que se expresan en el presente dictamen.

\item Después de haber llevado a cabo la lectura total del presente avalúo, el solicitante declara que no contempla situaciones subyacentes, ocultas o extraordinarias que en su momento no hubiesen sido debidamente reportadas al suscrito.

\item El presente documento se limita a una estimación de valor de los activos intangibles, tangibles y la unidad económica inmobiliaria, con base en los modelos de valuación expuestos en su capítulo respectivo, salvo error u omisión. Lo anterior se fundamenta en las propias variaciones de los modelos y el entorno económico y en consecuencia como limitante, las suposiciones de razones fundamentales para su proyección y cálculos realizados con base en la información recibida.

\item No se verificó, ni se consideró para la determinación del valor conclusivo, una revisión legal o \textit{due diligence} de propiedad intelectual. El presente dictamen no puede ser considerado como un reporte de auditoría en ese sentido. 

\item El presente dictamen se expide exclusivamente para la fecha contenida en este reporte, con fecha de valores  al \textcolor{principal}{\fechaValores}. Podrían existir cambios a partir de dicha fecha en factores externos o internos   de la sociedad objeto del presente avalúo, que pudieren afectar el valor conclusivo contenido en el presente dictamen.

\item El presente estudio fue realizado el \textcolor{principal}{\fechaVisita} con fecha de valores al \textcolor{principal}{\fechaValores}, habiéndose considerado la documentación provista por el solicitante hasta la última de las fechas señaladas.


\item Para la práctica de este avalúo únicamente se valoraron y estudiaron las cifras proporcionadas por el solicitante, así como los documentos a que se ha hecho mención en el \autoref{sec:nn} de este dictamen. Asimismo, el solicitante manifestó, a través de su representante legal, que no cuenta con información adicional que pudiera servir de base para modificar las cifras aquí señaladas. 

\item Todos los criterios utilizados para la valuación descartan cualquier cuestionamiento especulativo o particular en un momento dado. Se asume la pertenencia de los activos tangibles e intangibles y de la unidad económica de acuerdo a la situación actualmente conocida. Asimismo, se asumen como constantes los comportamientos actuales del mercado (\textit{ceteris paribus}).

\item Se toman como ciertas las declaraciones realizadas por el solicitante del presente dictamen valuatorio. El suscrito no asume responsabilidad alguna sobre la veracidad y exactitud del dicho e  información proporcionada por el solicitante.

\item En la metodología conocida como ``\textit{Residual estático}'' a la cual se le asignó una importancia del \% en la cifra conclusiva del valor del activo tangible, se consideró el enfoque residual mediante el cual se desarrolló una propuesta completa de proyecto de desarrollo inmobiliario específico para el inmueble; utilizando el uso de suelo actual del inmueble con respecto al máximo y mayor uso.

\item En la metodología conocida como ``\textit{MPEEM Capitalización directa}'' a la cual se le asignó una importancia del \% en la cifra conclusiva del valor del activo tangible, se consideró el enfoque de ingresos, mediante el cual se determinó un flujo de caja operativo neto, al cual se le restaron los cargos contributivos hacia otros activos, y el resultado fue un flujo residual que se capitalizó mediante una perpetuidad creciente para conocer el capital inmobiliario en uso a valor de mercado.

\item El presente dictamen valuatorio fue preparado para \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}{} y su destino está limitado para el uso especificado  en el mismo. El perito valuador no da ni ofrece garantía alguna a terceros (incluyendo inversionistas) respecto del contenido del presente dictamen valuatorio.

\end{enumerate}



