\begin{enumerate}[\indent a)]

\item Todos los documentos necesarios para la preparaci\'on del presente informe de valuaci\'on fueron proporcionados por la solicitante, quien manifiesta por conducto de su representante legal que la informaci\'on proporcionada es aut\'entica y cierta; que la misma ser\'a agregada al dictamen en los t\'erminos que se relacionan en el apartado de Anexos de este documento.

\item No es prop\'osito del presente aval\'uo verificar la probable existencia de grav\'amenes, reservas de dominio, adeudos fiscales o de cualquier otro tipo que pudiera afectar el valor de las inversiones a Terreno en el Inmueble, a menos que expresamente hayan sido declarados por la solicitante; por lo que no se asume responsabilidad alguna por informaci\'on omitida en la solicitud del aval\'uo.

\item El presente documento no valida o se\~nala su tratamiento contable o fiscal de conformidad con las Normas de Informaci\'on Financiera nacionales (NIF), Internacionales (NIIF), a la Ley del ISR (LISR); y dem\'as normatividad de la materia.

\item La responsabilidad exclusiva del perito valuador es respecto al valor conclusivo del presente dictamen m\'as no es su responsabilidad la aplicaci\'on e interpretaci\'on de los valores conclusivos dictaminados en el presente informe o alguna otra sociedad mercantil nacional o extranjera, as\'i como su tratamiento corporativo, contable y/o fiscal por parte del solicitante.

\item El objetivo del presente estudio es valorar que mediante diversos tr\'amites y permisos que se gestionaron a los inmuebles, su valor razonable como ``unidad ec\'onimica'' se increment\'o notablemente durante el periodo en que la sociedad \empresaCorto{} detent\'o su titularidad. No obstante, el valor conclusivo dictaminado en este informe no necesariamente deber\'a considerarse como el monto o la contraprestaci\'on que deba fijarse para la venta, compra, enajenaci\'on, cesi\'on o transmisi\'on de los activos intangibles o el caso que le corresponda.

\item Cuando se haga referencia a los principales manuales de construcci\'on deber\'a entenderse: Varela y/o BIMSA y/o la ponderaci\'on de los valores arrojados por dichos manuales.

\item Se asume que este aval\'uo atiende a una solicitud de prestaci\'on de servicios profesionales cuyo sustento es  la buena fe entre las partes; en este caso, el solicitante y el Perito Valuador; por tal motivo, la informaci\'on verbal y escrita que en su caso, ha sido proporcionada, se entiende que es correcta a saber a la fecha del presente aval\'uo, adem\'as de manifestar el solicitante que no cuenta con informaci\'on adicional  que pudiese afectar los valores que se expresan en el presente dictamen.

\item Despu\'es de haber llevado a cabo la lectura total del presente aval\'uo, el solicitante declara que no contempla situaciones subyacentes, ocultas o extraordinarias que en su momento no hubiesen sido debidamente reportadas al suscrito.

\item El presente documento se limita a una estimaci\'on de valor de los activos intangibles, tangibles y la unidad econ\'omica inmobiliaria, con base en los modelos de valuaci\'on expuestos en su cap\'itulo respectivo, salvo error u omisi\'on. Lo anterior se fundamenta en las propias variaciones de los modelos y el entorno econ\'omico y en consecuencia como limitante, las suposiciones de razones fundamentales para su proyecci\'on y c\'alculos realizados con base en la informaci\'on recibida.

\item No se verific\'o, ni se consider\'o para la determinaci\'on del valor conclusivo, una revisi\'on legal o \textit{due diligence} de propiedad intelectual. El presente dictamen no puede ser considerado como un reporte de auditor\'ia en ese sentido. 

\item El presente dictamen se expide exclusivamente para la fecha contenida en este reporte, con fecha de valores  al \textcolor{principal}{\fechaValores}. Podr\'ian existir cambios a partir de dicha fecha en factores externos o internos   de la sociedad objeto del presente aval\'uo, que pudieren afectar el valor conclusivo contenido en el presente dictamen.

\item El presente estudio fue realizado el \textcolor{principal}{\fechaVisita} con fecha de valores al \textcolor{principal}{\fechaValores}, habi\'endose considerado la documentaci\'on provista por el solicitante hasta la \'ultima de las fechas se\~naladas.


\item Para la pr\'actica de este aval\'uo \'unicamente se valoraron y estudiaron las cifras proporcionadas por el solicitante, as\'i como los documentos a que se ha hecho menci\'on en el inciso \~n) de este dictamen. Asimismo, el solicitante manifest\'o, a trav\'es de su representante legal, que no cuenta con informaci\'on adicional que pudiera servir de base para modificar las cifras aqu\'i se\~naladas. 

%\item La informaci\'on recibida por el perito valuador para su an\'alisis, corresponde a informaci\'on relevante de la unidad econ\'omica cuyos activos tangibles e intangibles fueron sujetos de valuaci\'on, por lo que se asume el car\'acter de confidencialidad de la misma y se limita su uso para el presente informe.

\item Todos los criterios utilizados para la valuaci\'on descartan cualquier cuestionamiento especulativo o particular en un momento dado. Se asume la pertenencia de los activos tangibles e intangibles y de la unidad econ\'omica de acuerdo a la situaci\'on actualmente conocida. Asimismo, se asumen como constantes los comportamientos actuales del mercado (\textit{ceteris paribus}).

\item Se toman como ciertas las declaraciones realizadas por el solicitante del presente dictamen valuatorio. El suscrito no asume responsabilidad alguna sobre la veracidad y exactitud del dicho e  informaci\'on proporcionada por el solicitante.

\item En la metodolog\'ia conocida como ``\textit{Residual est\'atico}'' a la cual se le asign\'o una importancia del \% en la cifra conclusiva del valor del activo tangible, se consider\'o el enfoque residual mediante el cual se desarroll\'o una propuesta completa de proyecto de desarrollo inmobiliario espec\'ifico para el inmueble; utilizando el uso de suelo actual del inmueble con respecto al m\'aximo y mayor uso.

\item En la metodolog\'ia conocida como ``\textit{MPEEM Capitalizaci\'on directa}'' a la cual se le asign\'o una importancia del \% en la cifra conclusiva del valor del activo tangible, se consider\'o el enfoque de ingresos, mediante el cual se determin\'o un flujo de caja operativo neto, al cual se le restaron los cargos contributivos hacia otros activos, y el resultado fue un flujo residual que se capitaliz\'o mediante una perpetuidad creciente para conocer el capital inmobiliario en uso a valor de mercado.

\item El presente dictamen valuatorio fue preparado para \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}{} y su destino est\'a limitado para el uso especificado  en el mismo. El perito valuador no da ni ofrece garant\'ia alguna a terceros (incluyendo inversionistas) respecto del contenido del presente dictamen valuatorio.

\end{enumerate}



