\begin{enumerate}[\indent a)]
\item Se asume que este aval\'uo atiende a una solicitud de prestaci\'on de servicios profesionales cuyo sustento es la buena fe entre las partes; en este caso, el solicitante y el Perito Valuador; por tal motivo, la informaci\'on verbal y escrita que en su caso, ha sido proporcionada, se entiende que es correcta a saber a la fecha del presente aval\'uo, adem\'as de manifestar el solicitante que no cuenta con informaci\'on adicional  que pudiese afectar los valores que se expresan en el presente dictamen.
\item Despu\'es de haber llevado a cabo la lectura total del presente aval\'uo, el solicitante declara que no contempla situaciones subyacentes, ocultas o extraordinarias que en su momento no hubiesen sido debidamente reportadas al suscrito.
\item La propiedad legal no fue verificada, ni la existencia de grav\'amenes y/o reservas de dominio sobre el bien valuado. No se considera para la determinaci\'on del presente valor razonable, gravamen alguno sobre el activo intangible objeto de la valuaci\'on.
\item El presente documento se limita a una estimaci\'on de valor de activos intangibles, con base en los modelos de valuaci\'on expuestos en su cap\'itulo respectivo, salvo error u omisi\'on. Lo anterior se fundamenta en las propias variaciones de los modelos y el entorno econ\'omico y en consecuencia como limitante, las suposiciones de razones fundamentales para su proyecci\'on y c\'alculos realizados con base en la informaci\'on recibida.
\item No se verific\'o, ni se consider\'o para la determinaci\'on del valor conclusivo, una revisi\'on legal o due diligence de la titularidad de la marca \textcolor{principal}{\empresaCorto}, cuyos beneficios econ\'omicos controla actualmente sociedad \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}{} El presente dictamen no puede ser considerado como un reporte de auditor\'ia en ese sentido. 
\item El presente dictamen se expide exclusivamente para la fecha contenida en este reporte, con fecha de valores  al \textcolor{principal}{\fechaValores}. Podr\'ian existir cambios a partir de dicha fecha en factores externos o internos de la sociedad sujeta de an\'alisis en sus cifras financieras; que pudieren afectar el valor conclusivo contenido en el presente dictamen.
\item Para la pr\'actica de este aval\'uo \'unicamente se valoraron y estudiaron las cifras proporcionadas por el solicitante, as\'i como los documentos a que se ha hecho menci\'on en el inciso \~n) de este dictamen. Asimismo, el solicitante manifest\'o, a trav\'es de su representante legal, que no cuenta con informaci\'on adicional que pudiera servir de base para modificar las cifras aqui se\~naladas. En el mismo sentido, no se ha efectuado una revisi\'on independiente respecto del contenido y veracidad de dicha documentaci\'on y el an\'alisis y resultados podr\'ian verse afectados en caso de que dicha informaci\'on no sea correcta y/o precisa.

\item La informaci\'on recibida por el perito valuador para su an\'alisis, corresponde a informaci\'on relevante de la empresa cuyo capital intangible fue sujeto de valuaci\'on, por lo que se asume el car\'acter de confidencialidad de la misma y se limita su uso para el presente informe.
\item Todos los criterios utilizados para la valuaci\'on descartan cualquier cuestionamiento especulativo o particular en un momento dado. Se asume la pertenencia del activo intangible y de la empresa de acuerdo a la situaci\'on actualmente conocida. Asimismo, se asumen como constantes los comportamientos actuales del mercado (ceteris paribus).
\item Las proyecciones realizadas para la estimaci\'on de valor a que se refiere el presente documento no son predicciones del futuro; son el mejor estimado del perito valuador sobre las condiciones actuales proyectadas en el futuro respecto de las cifras financieras de la sociedad. El perito valuador no puede garantizar que dichos pron\'osticos y estimaciones se materializar\'an.
\item Los an\'alisis, opiniones y conclusiones reportadas est\'an limitadas por las suposiciones y condiciones limitantes se\~naladas, y son mis propios an\'alisis, opiniones y conclusiones profesionales e imparciales.
\item Se toman como ciertas las declaraciones realizadas por el solicitante del presente dictamen valuatorio. El suscrito no asume responsabilidad alguna sobre la veracidad y exactitud del dicho e informaci\'on proporcionada por el solicitante.
\item No debe considerarse que el valor conclusivo del presente dictamen valuatorio sea necesariamente el precio o la contraprestaci\'on que deba fijarse para la venta, compra, enajenaci\'on, registro, cesi\'on o transmisi\'on del bien objeto de la valuaci\'on   contenida en este documento.
\item El presente dictamen valuatorio no debe ser considerado necesariamente como una recomendaci\'on para la venta, compra, enajenaci\'on, cesi\'on, transmisi\'on o constituci\'on de garant\'ia de los bienes objeto del mismo; ni para llevar a cabo alg\'un tipo de negocio, inversi\'on u operaci\'on con el mismo.
\item El presente dictamen valuatorio fue preparado para \textcolor{principal}{\empresaSolicitante}{} y su destino est\'a limitado para el uso especificado  en el mismo. Conforme a lo anterior, el perito valuador no asume responsabilidad alguna frente a terceros por el contenido del presente dictamen valuatorio. El perito valuador no da ni ofrece garant\'ia alguna a terceros (incluyendo inversionistas) respecto del contenido del presente dictamen valuatorio.
\item Este dictamen valuatorio s\'olo podr\'a ser usado integro y no en partes. Ninguna parte del reporte podr\'a ser utilizada en conjunto a alg\'un estudio ajeno al mismo. La publicaci\'on de este dictamen valuatorio o cualquiera de sus partes, sin la autorizaci\'on escrita del perito valuador est\'a prohibida. Asimismo, este dictamen valuatorio no podr\'a ser usado por ninguna entidad distinta a la que est\'e dirigida o para un prop\'osito o uso distinto al estipulado.

\end{enumerate}