\begin{enumerate}
	\item El presente estudio s\'olo es v\'alido para el prop\'osito y uso que se indica en los incisos \ref{proposito} e \ref{uso} de este dictamen y cuando cuente con la firma \ifthenelse{\equal{\peritoAuxiliar}{n/a}}{del perito valuador}{de los peritos valuadores}.
	\item Las declaraciones de hechos, datos y documentos proporcionados por el solicitante para la realizaci\'on de este informe, se asumen como verdaderas y correctas.
	\item El an\'alisis y opiniones reportados en el presente dictamen est\'an limitados s\'olo por las suposiciones y condiciones limitantes reportadas y son el resultado de las conclusiones profesionales e imparciales  \ifthenelse{\equal{\peritoAuxiliar}{n/a}}{del valuador que firma}{de los valuadores que firman}.
	\item  \ifthenelse{\equal{\peritoAuxiliar}{n/a}}{El perito valuador que firma no tiene}{Los peritos valuadores que firman no tienen}{} inter\'es presente o futuro en las cifras conclusivas de las que es objeto de este informe, ni tampoco  \ifthenelse{\equal{\peritoAuxiliar}{n/a}}{tiene}{tienen}{} intereses personales o parcialidad con respecto a las partes involucradas.
	\item La compensaci\'on econ\'omica  \ifthenelse{\equal{\peritoAuxiliar}{n/a}}{del perito valuador}{de los peritos valuadores}{} no est\'a condicionada al informe de un valor predeterminado o dirigido a un valor que favorezca la causa del solicitante.
	\item Este dictamen valuatorio s\'olo podr\'a ser usado \'integro y no en partes. Ninguna parte del reporte podr\'a ser utilizada en conjunto a alg\'un estudio ajeno al mismo. La publicaci\'on del mismo o cualquiera de sus partes, sin la autorizaci\'on escrita del suscrito Corredor P\'ublico est\'a prohibida. Este aval\'uo no podr\'a ser usado por ninguna persona o entidad distinta a la que est\'e dirigida o para un prop\'osito o fin distinto al estipulado.
	\item El presente estudio no valida o se\~nala el tratamiento jur\'idico, contable y/o fiscal de las cifras conclusivas del informe; conforme a las normas de informaci\'on financiera (NIF), la ley del ISR, la Ley del IVA y dem\'as normatividad aplicable.

\end{enumerate}