\begin{enumerate}[\indent a)]

\item Se deja constancia que la valuaci\'on solicitada, ha sido elaborada considerando que la informaci\'on y documentaci\'on puesta a mi disposici\'on directamente por el solicitante o a trav\'es de los sitios de Internet consultados en relaci\'on con el bien a valuar.

\item La informaci\'on proporcionada es considerada por el solicitante como confiable, veraz y fidedigna de acuerdo a manifestaciones que, bajo protesta de decir verdad, fue entregada al suscrito.

\item No se tiene conocimiento de sucesos que pueden afectar en modo alguno el objeto de la valuaci\'on encomendada y que no se hayan dado a conocer en los mismos.

\item Por otra parte, el suscrito deja constancia de que, fuera del informaci\'on y documentaci\'on puesta a mi disposici\'on por el solicitante, no se tiene conocimiento ni informaci\'on revelada adicional a la antes detallada, ni tampoco fueron revelados o puestos a mi disposici\'on documentos o informaciones distintas a las descritas con anterioridad.

\item Asimismo, se deja constancia que, con fecha  \textcolor{principal}{\fechaInspeccion}, el suscrito Corredor P\'ublico llev\'o a cabo la visita de inspecci\'on de las obras objeto del presente aval\'uo, mismas que se realiz\'o en el domicilio ubicado en\textcolor{principal}{\direccionSolicitante}, lugar en el que fui atendido por \insertar, quien dijo ser propietario y/o poseedor de los bienes valuados.

\item El solicitante podr\'a utilizar los datos contenidos en el presente dictamen para los fines que le sean convenientes, sin restricción legal para su uso, distribuci\'on o publicaci\'on

\item No obstante lo anterior, se hace constar que el aval\'uo encomendado no representa un certificado de autenticidad de las obras objeto de valuaci\'on, por lo que su emisi\'on, distribuci\'on y/o reproducci\'on, de manera alguna puede entenderse como certificado de autenticidad y/o t\'itulo de propiedad del solicitante.

\item Los an\'alisis, opiniones utilizadas y las conclusiones presentadas en este trabajo parten de la experiencia, capacidad y criterios profesionales del suscrito, as\'i como de las disposiciones legales aplicables y las declaraciones y suposiciones especiales manifestadas por el solicitante del presente aval\'uo.

\item Manifiesto que no tengo ning\'un inter\'es en el bien objeto del presente aval\'uo, por lo que emito mi opini\'on de valor con plena independencia y sin ning\'un inter\'es que implique parcialidad.
Asimismo, se hace constar que el presente dictamen se emite con base en las manifestaciones e informaci\'on proporcionadas por el solicitante, liberando al suscrito de cualquier responsabilidad de naturaleza civil o penal, pues no se prejuzga respecto de la autenticidad de los documentos exhibidos e informaci\'o n proporcionada, as\'i como de la propiedad del bien materia de valuaci\'on.


\end{enumerate}