\documentclass[10pt,letter]{report}
\usepackage{import}
\import{../../../../sistema/}{rutas}
\input{0.preambulo1}
\input{0.disenno}
\input{0.parametros_informe}
\makenoidxglossaries

%\import{\rutaValuatex/documentos_modelo/}{glosario}
%\import{\rutaValuatex/documentos_modelo/}{acronimos}
%\input{../j.consideraciones_previas/glosario}
%\input{../j.consideraciones_previas/acronimos}

\usepackage{pdfpages}

\begin{document}

% Renombrar sección a inciso
\def\sectionautorefname{Inciso}
\def\subsectionautorefname{Inciso}


\thispagestyle{plain}
%\NoBgThispage
%\includepdf[pages=-]{../0.portadas/portada}

%-------------------------Índice-------------------------------
\newpage
\setcounter{page}{1}
\thispagestyle{fancy}
\tableofcontents

\newpage

%-------Datos de los peritos--------
\input{../a.datos_perito/a.datos_perito_cp81}

\section{ANTECEDENTES.}\label{cap:1}
\thispagestyle{fancy}

\section{DOCUMENTACIÓN REVISADA}


El solicitante  manifiesta que a la fecha del presente avalúo no cuenta con documentos ni información adicional que pudieran afectar los valores de cálculo aquí expresados.

\section{GENERALIDADES DEL AVALÚO}

\begin{enumerate}[a.]

\item VALUADORES: JOSÉ RAMÓN CLARK GUZMÁN, habilitado por la Secretaría de Economía para ejercer la función de Corredor Público número 81 en la Plaza del Distrito Federal (ahora Ciudad de México), conforme se establece en las publicaciones del Diario Oficial de la Federación que en copia fotostática se agregan como Anexo “1” a este dictamen valuatorio.

DIEGO MIGUEL PEREZCANO BELTRÁN, Ingeniero matemático con número de cédula profesional 97836409 expedida por la Secretaría de Educación Pública, Especialista en valuación con orientación en negocios en marcha, con número de cédula profesional 10548258 expedida por la Secretaría de Educación Pública. Copia fotostática de los documentoss de identidad antes señalado se agregan al presente dictamen como Anexo “1”.

\item SOLICITANTE: El señor Giampiero Belluci Díaz Infante, en representación de DR GAMING TECHNOLOGY, S.A.P.I. DE C.V. Se agrega como Anexo “2” a este dictamen valuatorio, copia fotostática de la identificación oficial de la persona antes señalada. 

\item DOMICILIO DE LOS SOLICITANTES: LaFontaine 218, colonia Polanco IV Sección, alcaldía Miguel Hidalgo, C.P. 11550, en la Ciudad de México.

\item FECHA DE LA INSPECCIÓN: No aplica.

\item FECHA DEL AVALÚO: 04 de JULIO de 2022.

\item FECHA DE REFERENCIA DE VALOR: A la fecha del último estado de situación financiera, es decir, al 31 de Diciembre de 2021.

\item PERÍODO DE VIGENCIA: 1 año calendario. 

Vigencia extrínseca o administrativa.- La vigencia de un avalúo está determinada por su propósito o destino y dependerá de la temporalidad que establezca en su caso la autoridad competente o institución administrativa que haga uso de dicho informe.

Vigencia intrínseca.- Un informe conservará su vigencia hasta en tanto no cambien de manera sustancial las condiciones y premisas fundamentales que dieron sustento al cálculo (ceteris paribus); de tal manera que pudiera afectarse la fiabilidad de las cifras conclusivas de la estimación de valor.

\item BIENES QUE SE VALÚAN: El Capital Accionario de la sociedad DR GAMING TECHNOLOGY, S.A.P.I DE C.V.; según se menciona en los antecedentes del presente dictamen. 

\item PROPIETARIO: 

La sociedad OPERADORA DE ENTRETENIMIENTO BLUE CHIP, S.A. DE C.V., es titular del 48\% (cuarenta y ocho por ciento) de las acciones la sociedad.
La sociedad INFINITI GAMING INTERNTATIONA, S.A. DE R.L., es titular del 52\% (cincuenta y dos por ciento) de las acciones la sociedad.

\item RÉGIMEN DE PROPIEDAD: Privada, según información de los solicitantes.

\item TIPO DE SERVICIO DE VALUACIÓN: Valuación de Capital Accionario.

\item OBJETO DEL AVALÚO: Fines informativos y judiciales.

\item PROPÓSITO DEL AVALÚO: Estimar el VALOR RAZONABLE del capital accionario (Equity value) de la sociedad DR GAMING TECHNOLOGY, S.A.P.I DE C.V., a la fecha del último estado de situación financiera.

\item USO DEL AVALÚO: Efectos judiciales.




\section{DATOS DEL PERITO VALUADOR}\label{sec:a}


%------------------Datos del solicitante-----------------
\section{DATOS DEL SOLICITANTE}\label{sec:b}
\input{../b.datos_solicitante/b.datos_solicitante}

\espacio{3cm}

\chapter{DATOS DEL BIEN SUJETO DE VALUACI\'ON}\label{cap:2}
\thispagestyle{fancy}
\setcounter{section}{2}
%-----------------Datos del Propietario----------------
\section{DATOS DEL PROPIETARIO}\label{sec:c}
\input{../c.datos_propietario/c.datos_propietario_capital_accionario}

%-----------------Tipo de servicio de valuación------
\section{TIPO DE SERVICIO DE VALUACI\'ON}\label{sec:d}
\input{../d.tipo_servicio_valuacion/d.servicio_valuacion}

%-----------------Vigencia-----------------------------
\section{VIGENCIA DEL INFORME}\label{sec:e}
\input{../e.vigencia/e.vigencia}


%---------------Descripción de los bienes Sujetos de valuación-----------
\section{DESCRIPCI\'ON DE LOS BIENES SUJETOS DE VALUACI\'ON}\label{sec:f}
\input{../f.bien_sujeto_de_valuacion/f.descripcion_bienes}

%-----------------Ubicación del bien sujeto de valuavión
\section{UBICACI\'ON DE LOS BIENES SUJETOS DE VALUACI\'ON}\label{sec:g}
\input{../g.ubicacion_bien/g.ubicacion}

%-----------------Propósito----------------------
\section{PROP\'OSITO DE LA VALUACI\'ON}\label{sec:h}
\input{../h.proposito/h.negocio_en_marcha}

%------------------Uso de la valuación---------------
\section{USO DE LA VALUACI\'ON}\label{sec:i}
\input{../i.uso/i.uso_valuacion}

\espacio{4cm}

\chapter{FUNDAMENTO JUR\'IDICO Y CONSIDERACIONES PREVIAS.}\label{cap:3}
\thispagestyle{fancy}
\setcounter{section}{9}

\section*{FUNDAMENTO JUR\'IDICO.}\label{sec:juridico}
El presente an\'alisis, as\'i como las opiniones y conclusiones del suscrito valuador fueron desarrolladas de conformidad con el art\'iculo 6 Fracci\'on II de la LFCP, el art\'iculo 56 bis de su reglamento, los lineamientos internacionales de valuaci\'on, el marco te\'orico de las finanzas corporativas y de forma optativa por el procedimiento t\'ecnico para valuar unidades econ\'omicas del Indaabin (PT-UE).\\

A continuaci\'on se mencionan diversos fundamentos de la normatividad mexicana que se relacionan con los informes de valuaci\'on:\\

\input{../j.consideraciones_previas/1.codigo_comercio}
\newpage
\input{../j.consideraciones_previas/2.ley_federal_correduria_publica}
\input{../j.consideraciones_previas/3.reglamento_lfcp_56_bis}
\input{../j.consideraciones_previas/4.acuerdo}
\input{../j.consideraciones_previas/5.procedimiento_pt-ue}
\espacio{1cm}

%---------------Consideraciones previas a la valuaci\'on--------------------
\section{CONSIDERACIONES PREVIAS A LA VALUACI\'ON}\label{sec:j}

	\subsection{Condiciones, restricciones y limitantes del informe}
	\input{../j.consideraciones_previas/6.condiciones_restricciones}
	%\input{../j.consideraciones_previas/7.conceptos_generales}
	
	
	
	\subsection{Enfoques de Valuaci\'on}
	\input{../j.consideraciones_previas/8.enfoques_valuacion}

\espacio{7cm}
	\input{../j.consideraciones_previas/9.acronimos}
	
	\begin{center}
 	\printnoidxglossary[type=\acronymtype,title={Acr\'onimos}]
	\printnoidxglossary
	\end{center}
	
	
\chapter{METODOLOG\'IA DE VALUACI\'ON.}\label{cap:4}
\thispagestyle{fancy}

Se llev\'o a cabo la valuaci\'on del bien mencionado en el \autoref{cap:2}  \autoref{sec:f} de este informe; mismo que se explica a continuaci\'on:

%-----------------------Descripci\'on de los enfoques de valuaci\'on aplicados-------------
\setcounter{section}{10}
\section{DESCRIPCI\'ON DE LOS ENFOQUES DE VALUACI\'ON APLICADOS.}\label{sec:k}

\renewcommand\thefigure{\arabic{figure}} 

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/estimacion_valor_razonable_act_intangible_b}

\espacio{4cm}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/valor_oportunidades_internas}



%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/metodologias_de_valuacion_de_negocios_+_intangibles}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/dcf_intangible}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/PEERS}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/enfoque_residual_dinamico}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/RFR}


%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/estimacion_tasa_desc_intangible}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/CAPM}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.1.descripcion_enfoques/estimacion_wacc}


%=================Semblanza======================

%\includepdf[pages=-,pagecommand={\thispagestyle{fancy}}]{../0.semblanza/semblanza}


\chapter{DESARROLLO DE LA VALUACI\'ON}\label{cap:5}
\thispagestyle{fancy}

%-----------------------Desarrollo del avalúo en la especie------------------------------------
\setcounter{section}{11}

\subsection{DESARROLLO DEL AVAL\'UO EN LA ESPECIE.}\label{sec:k2}

\subsubsection{An\'alisis Financiero}
%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.2.1.analisis_financiero}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.2.4.estimacion_tasa_ke}

\espacio{5pt}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.2.5.desarrollo_dcf}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.2.6.desarrollo_peers}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.3.1.valor_ponderado_firma}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.3.2.valor_capital_accionario}

%\subsection{VALUACI\'ON DE ACTIVOS INTANGIBLES}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/desarrollo_rfr}

%\input{../k.desarrollo_avaluo/k.2.desarrollo_avaluo/k.3.3.valor_activos_intangibles}

\espacio{1cm}

%-----------------------FECHA DE INSPECCIÓN---------------------
\section{FECHA DE INSPECCI\'ON}\label{sec:l}
\fechaInspeccion.

%------------------------FECHA DE VALORES------------------------
\section{FECHA DE VALORES}\label{sec:m}
Fecha de valores al \fechaValores.

%-----------------------FECHA DEL INFORME-----------------------
\section{FECHA DEL INFORME}\label{sec:n}
Fecha del informe, \fechaInforme.

%----------------------FUENTES DE INFORMACIÓN--------------
\section{FUENTES DE INFORMACI\'ON}\label{sec:nn}
\begin{itemize}
	\input{../nn.fuentes_de_informacion/nn.fuentes_de_informacion}
	%\fuentes
\end{itemize}
%-----------------------CONSIDERACIONES PREVIAS A LA CONCLUSI\'ON------------------
\section{CONSIDERACIONES PREVIAS A LA CONCLUSI\'ON}\label{sec:o}
\input{../o.previas_conclusion/o.previas_conclusion}

\espacio{7cm}
\chapter{CONCLUSIONES.}\label{cap:6}
\thispagestyle{fancy}
%-----------------------CONCLUSIÓN DE LA VALUACIÓN-----------------------
\setcounter{section}{16}
\section{CONCLUSI\'ON DE LA VALUACI\'ON.}\label{sec:p}
\input{../p.conclusiones/p.conclusiones_capital_accionario}

\input{../p.conclusiones/p.firma_2}

%----------------------REPORTE FOTOGRAFICO------------------------------
\section{REPORTE FOTOGR\'AFICO}\label{sec:q}
No Aplica.
%---------------------ANEXOS-------------------------------------------------------- 
\section{ANEXOS}\label{sec:r}




\label{lastpage}
\end{document}
