\documentclass[5pt,letter]{report}
\usepackage{import}
\import{../../../sistema/}{rutas}
\input{0.preambulo1}
\input{0.disenno}
\input{0.parametros_cotizacion}

\begin{document}

\begin{minipage}{12cm}

León, Guanajuato a 12 de mayo de 2023.

María Martha Arroyo de León
YUKEN Surface Technology S.A.
Presente.

\end{minipage}

León, Gto, 23 de marzo de 2022.

Japan External Trade Consulting, S.C
YUKEN Surface Technology S.A.
Presente.

A lo largo de este documento encontrará la propuesta en respuesta a su solicitud de proyecto de VALUACIÓN; para estimar el valor de liquidación de YUKEN Surface Technology S.A.; considerando:

Propuesta Financiera:

Los detalles específicos de esta propuesta son:

VALUACIÓN DE LA EMPRESA Y SU CAPITAL SOCIAL:

1.- Objetivo y Propósito de la Valuación:

•	El propósito: determinar el Valor de Liquidación de YUKEN Surface Technology S.A.
•	El uso del informe será para fines informativos.

2. Informe de Trabajo:

Se entregará una "Opinión de Valuación" considerando:

•	Antecedentes, Definiciones, Supuestos y hechos previos a la tasación, Enfoques aplicados, Conclusión de Valor Justo, resumen de valores y otros respaldos relevantes.

Nuestros informes de valoración se emitirán de acuerdo a las regulaciones aplicables de peritos públicos.

3.- Requisitos de Información:

Para el adecuado desarrollo de nuestro trabajo, será necesario proporcionarnos la siguiente documentación:


YUKEN Surface Technology S.A.:

• Estados Financieros Históricos (ESF, ER, EFE y EVCC) de 5 años a la fecha, preferentemente con una opinión de auditoría, incluyendo las NOTAS a sus estados financieros.
• Pronóstico de la Declaración de Ingresos.
• Antecedentes corporativos de la empresa.
• Presentación corporativa con las unidades de negocio actuales.
• Entrevista en línea con los responsables de las decisiones financieras.
• Copia de la identificación del representante legal y la documentación que respalde su rol en la empresa.

4.- Propuesta Financiera:

Informe de Valuación (En inglés) firmado por un Perito Certificado Mexicano:

	Valuación de la Empresa_____________________________________________ $ 18,384.00 USD + impuestos
Total: $ 21,325.44 (impuestos incluidos).


5.- Condiciones de Servicio:

Primer pago: Se requiere un anticipo del 50% al confirmar el trabajo y el 50% restante cuando se emita el informe final.

Tiempo de ejecución: Se entregará un informe provisional en 15 días hábiles. El informe completo se entregará en 18-20 días hábiles. El punto de inicio será cuando recibamos en nuestra cuenta la documentación financiera completa y el pago anticipado.

Cuenta Bancaria: Insertar datos bancarios 

Visita de Inspección: Durante el proceso de valuación, será necesario visitar una vez la dirección de la empresa, para realizar el levantamiento fotográfico del inmueble, planta y equipo observable.

6.- Información Adicional:

El propósito de este documento es establecer los detalles de la propuesta sobre la cual la Firma prestaría sus servicios, si se requiere información o documentación adicional, con gusto la proporcionaremos.

Por favor, firme abajo si la propuesta se ajusta a la solicitud. La interpretación y cumplimiento de este documento se basará en la regulación mexicana.

Gracias por su solicitud, esperamos su respuesta,

Atentamente,

Lic. Laura Adriana Pérez Cor
\noindent
\textcolor{principal}{\textbf{Lic. Laura Adriana Pérez Cornejoi}}\\[1pt]
Corredor Público No. 5 del Estado de Guanajuato\\[5pt]
\noindent
\textcolor{principal}{\textbf{Diego M. Perezcano}}\\[1pt]
Perito Valuador


\end{document}


