\documentclass[10pt,letter]{report}
\usepackage{import}
\import{../../../sistema/}{rutas}
\input{0.preambulo1}
\input{0.disenno}
\input{0.parametros_informe}
\makenoidxglossaries

%\import{\rutaValuatex/documentos_modelo/}{glosario}
%\import{\rutaValuatex/documentos_modelo/}{acronimos}
%\input{../j.consideraciones_previas/glosario}
%\input{../j.consideraciones_previas/acronimos}

\usepackage{pdfpages}

\begin{document}

% Renombrar sección a inciso
\def\sectionautorefname{Inciso}
\def\subsectionautorefname{Inciso}


\thispagestyle{plain}
%\includepdf[pages=-]{portada}

%-------------------------Índice-------------------------------
\newpage
\setcounter{page}{1}
\thispagestyle{fancy}
\tableofcontents

\newpage


\chapter{ANTECEDENTES.}\label{cap:1}
\thispagestyle{fancy}
%--------------------Datos del Valuador------------------
\section{DATOS DEL PERITO VALUADOR}\label{sec:a}
\input{../a.datos_perito/a.datos_perito_y_auxiliar}

%------------------Datos del solicitante-----------------
\section{DATOS DEL SOLICITANTE}\label{sec:b}
\input{../b.datos_solicitante/b.datos_solicitante}

\espacio{3cm}

\chapter{DATOS DEL BIEN SUJETO DE VALUACI\'ON}\label{cap:2}
\thispagestyle{fancy}
\setcounter{section}{2}
%-----------------Datos del Propietario----------------
\section{DATOS DEL PROPIETARIO}\label{sec:c}}
\input{../c.datos_propietario/c.datos_propietario_arte}

%-----------------Tipo de servicio de valuación------
\section{TIPO DE SERVICIO DE VALUACI\'ON}\label{sec:d}
\input{../d.tipo_servicio_valuacion/d.servicio_valuacion}

%-----------------Vigencia-----------------------------
\section{VIGENCIA DEL INFORME}\label{sec:e}
\input{../e.vigencia/e.vigencia_arte}


%---------------Descripción de los bienes Sujetos de valuación-----------
\section{DESCRIPCI\'ON DE LOS BIENES SUJETOS DE VALUACI\'ON}\label{sec:f}
\input{../f.descripcion_bienes/f.arte}

%-----------------Ubicación del bien sujeto de valuavión
\section{UBICACI\'ON DE LOS BIENES SUJETOS DE VALUACI\'ON}\label{sec:g}
\input{../g.ubicacion/g.ubicacion}

%-----------------Propósito----------------------
\section{PROP\'OSITO DE LA VALUACI\'ON}\label{sec:h}
\input{../h.proposito/h.arte}

%------------------Uso de la valuación---------------
\section{USO DE LA VALUACI\'ON}\label{sec:i}
\input{../i.uso/i.uso_valuacion}

\espacio{4cm}

\chapter{FUNDAMENTO JUR\'IDICO Y CONSIDERACIONES PREVIAS.}\label{cap:3}
\thispagestyle{fancy}
\setcounter{section}{9}

\section*{FUNDAMENTO JUR\'IDICO.}\label{sec:juridico}
El presente an\'alisis, as\'i como las opiniones y conclusiones del suscrito valuador fueron desarrolladas de conformidad con el art\'iculo 6 Fracci\'on II de la LFCP, el art\'iculo 56 bis de su reglamento, los lineamientos internacionales de valuaci\'on.\\

A continuaci\'on se mencionan diversos fundamentos de la normatividad mexicana que se relacionan con los informes de valuaci\'on:\\

\input{../j.consideraciones_previas/1.codigo_comercio}
\input{../j.consideraciones_previas/2.ley_federal_correduria_publica}
\input{../j.consideraciones_previas/3.reglamento_lfcp_56_bis}
\input{../j.consideraciones_previas/4.acuerdo}
%\input{j.consideraciones_previas/5.procedimiento_pt-ue}
\espacio{1cm}

%---------------Consideraciones previas a la valuaci\'on--------------------
\section{CONSIDERACIONES PREVIAS A LA VALUACI\'ON}\label{sec:j}

	\subsection{Condiciones, restricciones y limitantes del informe}
	\input{../j.consideraciones_previas/6.condiciones_restricciones_arte}
	%\input{j.consideraciones_previas/7.conceptos_generales}
	
	
	
	\subsection{Enfoques de Valuaci\'on}
	\input{j.consideraciones_previas/8.enfoques_valuacion}

\espacio{7cm}
%	\input{j.consideraciones_previas/9.acronimos}
%	
%	\begin{center}
% 	\printnoidxglossary[type=\acronymtype,title={Acr\'onimos}]
%	\printnoidxglossary
%	\end{center}
	
	
\chapter{METODOLOG\'IA DE VALUACI\'ON.}\label{cap:4}
\thispagestyle{fancy}

Se llev\'o a cabo la valuaci\'on del bien mencionado en el \autoref{cap:2} inciso \autoref{sec:f} de este informe; mismo que se explica a continuaci\'on:

%-----------------------Descripci\'on de los enfoques de valuaci\'on aplicados-------------
\setcounter{section}{10}
\section{DESCRIPCI\'ON DE LOS ENFOQUES DE VALUACI\'ON APLICADOS.}\label{sec:k}

\renewcommand\thefigure{\arabic{figure}} 

\input{../k.1.descripcion_enfoques/metodologias_de_valuacion_arte}



\chapter{DESARROLLO DE LA VALUACI\'ON}\label{cap:5}
\thispagestyle{fancy}

%-----------------------Desarrollo del avalúo en la especie------------------------------------
\setcounter{section}{11}

\subsection{DESARROLLO DEL AVAL\'UO EN LA ESPECIE.}\label{sec:k2}

\subsubsection{An\'alisis Financiero}
\input{../k.2.desarrollo_avaluo/k.2.8.arte}

\espacio{1cm}

%-----------------------FECHA DE INSPECCIÓN---------------------
\section{FECHA DE INSPECCI\'ON}\label{sec:l}
\fechaInspeccion.

%------------------------FECHA DE VALORES------------------------
\section{FECHA DE VALORES}\label{sec:m}
Fecha de valores al \fechaValores.

%-----------------------FECHA DEL INFORME-----------------------
\section{FECHA DEL INFORME}\label{sec:n}
Fecha del informe, \fechaInforme.

%----------------------FUENTES DE INFORMACIÓN--------------
\section{FUENTES DE INFORMACI\'ON}\label{sec:nn}
\begin{itemize}
	\input{../nn.fuentes_de_informacion/nn.fuentes_de_informacion}
	%\fuentes
\end{itemize}
%-----------------------CONSIDERACIONES PREVIAS A LA CONCLUSI\'ON------------------
\section{CONSIDERACIONES PREVIAS A LA CONCLUSI\'ON}\label{sec:o}
\input{../o.previas_conclusion/o.previas_conclusion}

\espacio{7cm}
\chapter{CONCLUSIONES.}\label{cap:6}
\thispagestyle{fancy}
%-----------------------CONCLUSIÓN DE LA VALUACIÓN-----------------------
\setcounter{section}{16}
\section{CONCLUSI\'ON DE LA VALUACI\'ON.}\label{sec:p}
\input{../p.conclusiones/p.conclusiones_arte}

\input{../p.conclusiones/p.firma_2}

%----------------------REPORTE FOTOGRAFICO------------------------------
\section{REPORTE FOTOGR\'AFICO}\label{sec:q}
No Aplica.
%---------------------ANEXOS-------------------------------------------------------- 
\section{ANEXOS}\label{sec:r}

\newpage


\label{lastpage}
\end{document}
